[PS4]Monster Hunter World [60] 好撚柒悶

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

lm

覺唔覺用中文名個d玩家特別廢

唔知點解，3貓既永遠係依班撚樣

日本仔同韓國仔普遍勁d

同埋大陸仔同台灣仔都ok，但香港人打機真心零捨廢，打juno都可以3貓

屌 岩岩打到好撚好笑 擺曬桶比人用屎炮冇曬

主線 冥燈 -2
等緊其中一位巴打完任

除左尾行麒麟 有無咩大量刷出歷戰任方法
我已經過左hr49 去探索搵
搞一大輪先出到一兩個任
幾分鐘一場一陣就刷完 又要返去搵 好煩

刷第二場麒麟

Sor唔知你出左

唔緊要，我周圍行，洗唔洗等多一兩個巴打先打

第一粒英雄石 弩

有無巴打知點快速調合登錄左既道具
見人地可以唔洗option度慢慢搵

加埋我

等埋我呀ching

等埋，慢慢

破新紀錄

呢個我唔太同意 試過日本仔熔山包晒3架貓

Thanks 但完左hr49果個再刷都有次數限制
早知就唔打住刷夠200個歷戰任先打死隻尻馬

你係史提芬？

yes

得咩

再唔係咪同人打囉

我搞掂啦

洗唔洗啊，呢到d巴打都好多任啊

okok,

想問下 匠之護石3 第一個材料係咩？ 打到hr50都未見過

有冇巴打幫手清歷戰奇撚

98，入去求救

狗也不屌

西。。。西怪

ps4 個touchpad 係咁飄 可以點

真係覺得今集組隊仲難玩過SOLO
隻喵啲笛技太勁

最新刷錢任務：咚咚咚三兄弟
著盜掠衣裝打會快速刷到大量換金鱗片，我用雙刀打既

遍地黃金

正常一場15-20塊鱗片up, 連埋完任既材料賣哂去有兩萬幾，順手刷埋珠 一場十分鐘左右抵到爛
唯一注意要耐唔耐收刀執左金先 唔係會好快消失。

其實應該上黎入巴打任
今集solo難度實在太低 慣左自己刷

冥燈自由-3

得返兩格

咪玩啦泡菜仔，琴晚開個歷戰炸兩加雄火，我同我fd加個統鎗架仔，太刀泡菜。

三個打雄火打得好地地，睇一睇地圖個泡菜仔做戰地妓者不得止仲去單挑炸兩，即刻雙貓完場，從此開救難見到泡菜文即踢

終於有 仲要連住出
好感動

想問下啲珠後面括住個數字係咩意思？

熔山寶玉

慘

唔洗理佢
佢份人係特別啲

蒼火兩件果個會心加屬性傷害有冇用？
玩緊弓唔知效用大唔大

玩下唔同武器

再入下街場睇人生百態

點會悶呀

粒珠既size
要個洞既size夠大先放到相應size既珠

弓有咩裝推薦，飛雷a 頭好冇用

Hr50都未見過

小隊2格歷鋼龍-3

如果咁講打場土沙5分鐘賣哂d料都有2萬蚊啵 仲有龍玉添

-2

真 街場見到泡菜都知今場仆街

真
每把武都唔同feel

交換卡片解獎杯

-1

帶激運會唔會易d

力爪力符效果可以重複？

試過可以
一set 符 加一set爪

咁就無撚咗四格

匠3 唔係藍票咩

可以

係邊度揾到護石攻略？

淨係買左符 爪點整？

鋼龍尖爪

係邊度整 未見過呢樣野

有阿 但邊度合？

請問有冇網係介紹d活動任有咩獎勵

爆鱗龍尖爪博

岩岩買驚 希望唔會太遲

仲打唔打其他？打多一兩場食飯

試下放左係道具算箱先合

放個符落箱
之後簡道具箱清單調合
搵力量之爪同守爪就得
btw其實係爆鱗尖爪

有冇巴打打火歷戰火龍三格 兩人

sor我記錯

要陪其他人了

ok,下次再打過，thanks

我仲打，睇緊動畫

有珠刷
睇要珠定玉

我地留在房，睇下有冇其他巴打入

唔緊要啦
我都fake過人

2格鋼龍有人打嗎

角龍痕跡出紫色格任 咩野黎嫁
搵搵下咁痕跡毒鳥口水又係紫色但冇任

有冇巴打可以幫手打慘爪龍主線

有冇歷古團

冇奶油會無人

jerry有冇位

入我房，你開任。

有冇人知
客製整回復能力 係味下下普攻都會回血？

轉炎王龍

有冇巴打幫手過8星Juno?

4y7WZP8iYwDD

係藍證喎

快d出粒匠珠比我啦

我無打緊啊 我有d 2格場

出激都冇痛擊珠

我有個3格炎王

同我打可能會出多d

你開？

有冇人打鬥技場?

兩紫泥魚龍有冇人打

我開 睇下叫多d人

你等一等，睇緊動晝，你開住任先

我入左人地救難慘爪 咁樣解唔解到自己主線？

7822kcEjPWDa
-3

點解無得去8同16區個camp度既

開左啦 琴晚打一粒石一個調查都冇仲要全部廢珠

終於打得贏奇撚

懶得做個delivery任務

貫通重弩邊把好用

好似同一個任ok

片尾好長。。播左五分鐘

3格炎王有冇人 -2

有種失落感覺
雖然知道仲有好多裝，好多任可以打

太快完

一個月未夠個個都完主線

有冇人可以幫手主線櫻火龍

入我場，你開任

其實都講緊60個鐘以上

me
code係咩？

係咪太早冇人

一陣我開個場比你行一行過去開個camp 應該唔洗做任都得

黎緊

Hr 升到60 真係冇所事事

拎曬d 特殊裝備

唯有涮珠涮上去hr100

又要等mhwg

7E8jjyrDaBjB

有冇巴打幫手過主線8星Juno?

4y7WZP8iYwDD

正常驚玩60個鐘都會完 但係nature唔同既

行過架啦 差未比d材料佢 16岩岩開左

我覺得係d人已經刷悶左 不過我仲玩緊好多裝好好玩

有冇入緊黎？

135rank

我諗我大概7-8種武器有自己一套裝就完了

旺角，我地兩個打，

打咩

衣家開左蒼火，

我黎

講起整裝, 個箱好似得9版, 可能要賣哂啲下位裝先有位放上位裝

唔知wow左未 條廢老唔係唔想換裝 係唔識用新野
佢坐係到煩惱緊唔識用投射器 新裝備同導蟲

唔打冥燈？ 我可以開兩次

玩得太快其實搵自己笨

stephen?

有冇巴打有冥燈打

因我可能唔夠時間，我就食飯
食完飯就可以

冇人了?

仲有位巴打，唔知打唔打

開左

捕捉無啦啦打死佢，街場啲人真係跳制

完左 但冇計到...

有冇巴打知點解把黑角龍弓咁低傷

出左2粒超心 砌到畢業裝已經無乜動力刷

見得15 gb 都知今集短到仆街

好多老玩家到60hr咪又係只係識一兩樣武器

我都係

要裝無屬 而且人地本身係用黎玩拔弓龍矢100%會心

唔係武器 係裝備 佢用緊舊大陸果時既雌火裝

仲有一場 下場去area9打？

記得之前輕弩用3lv彈可以邊行邊換彈
係咪我記錯

十分鐘先二萬幾

good 入面太細同多陷井唔好打

已經逼自己玩左4樣武器
弓就刷到貫通珠散射珠再玩

頭先歷古炎皇場
但我要鎚仔

sorry 唔知你地咁打 一開波閃左佢落黎

我都係 同低hr friend玩就玩笛 要速刷就雙刀 打歷古歷古就弓同太刀

6WYXcat2dypd 主線屍套

你拎番大劍/太刀去打就會出番槌

笑死,又玩射日

小事啦 我仲貓左下

有冇銃槍分享下配裝用咩技做中心

點踢人

太刀客製應該點製好

我出左近距離強化 著不動衣放場地魔法顏射
今集通常彈痛係痛但係個會心距離改到離哂短到咁譜玩起上來其實好煩

唔識咪唔識照樣一刀爆滅盡刺

我見親中文名 都普遍怕死 好少貓

係d 鬼佬 打機都打到好勇 衝去貓

冥燈-3
37PNQBZGxfCw

差咩整咩
我個人套裝91%會心
所以客製左會心上左100%

已入 未夠班打蒼火

等你地出返黎我開櫻火

有無分享 依家刷緊鬥技想撚翻把天上天下無雙刀

風飄龍
角龍就高火力但係裝填數太少 仲研究緊點用

Juno裝應該出alpha 定beta定混裝

有無巴打入

刷活動先發現無盜掠裝

活動係單人任 ?

wait

推

sorry唔知佢咁快死未用陷阱

鴨絨巴好似係58個po最後share左兩套 幾好J
我自己個套今晚返到去先分享

可以4人

幫幫忙

活動任有咩好刷

號碼錯誤既

有時冇追po 可唔可q&a放啲推介既混裝

拎弩=東亞病夫

屌你頭先eyeball隻臭雞又比我捉到佢係個箱偷野
一比我捉到係度扮無事

龍封力真心冇撚用

刷合石素材 錢 農場PORN都幾快

終於出左粒英雄 不過係弩

有冇R7珠

得返d2格 你地有多d可以開

好 等你

唔容易嫁 我玩4種武器都可以無次中

無擊珠點先有

太多套
你即管問 我地儘答

想問下迴避距離依招技有冇珠？

我都係得2格

呢
個
真
心
值
得
放
落
Q&A

主線屍套幫幫手

3格juno

3格屍套 不過唔死得 ok?

客製弓加防定窿好
加窿好似抵d

原來岩岩執到個3格鋼龍 睇下你地想打邊隻

同問

有 跳躍珠

唔該晒

我開左3格juno

小隊炎王龍-1

慘爪爆輪兩格 有冇巴打打

有

之前問過
巴打好似話一係清哂自由 一係hr100個畢業任

解哂1-8星任就會出個任比你解

聽講打鬥技/HR100 自由會有

comming

三格捕獲歷戰火龍 有冇人打

五貓

73ZijnXdmXtm

有冇巴打幫手過8星Juno? -2

4y7WZP8iYwDD

唔夠抽..... 幫幫手

匠lv3 張卷要打hr 100 個任

係隻game已經少左好多人
你睇星期六日都推唔爆post就知

sor成日貓 技術不足

小事啦

正常既
過多兩日買隻汪達玩

偽毒走曬

貓車當食飯

用遠攻好似成日比人秒 你到底點樣捱

汪達好似好高評價 攪到我都想感受下

我本命係雙刀黎 打到hr差唔多100先換做弓 然後已經熟哂d套路易打左

走晒班垃圾偽毒跟風撚
可提升街場質素

又唔係偽毒既
係有啲巴打衝得太快 無野做咪唔玩住
出DLC個陣就返黎架啦

我都等緊佢出dlc 但無咁早啦

奶油巴開鋼龍？

我係Y字頭

無人開？

我開啦 鋼龍

其實貓飯有冇可能食到 兩樣加成都係大

6WYXcat2dypd 主線屍套求大家幫幫手
我明主線無咩肉食但真係過唔到

挑唔挑戰下0貓屍套

流明

極速3貓

你地係咪開左個小隊
可唔可以加我入去

呢個有5場 可以打晒佢

唔得啊 加成大要6格同料既野麻

sor

一陣開黎試下

攻擊大

無
可以google下佢個機制

幫朋友解juno,之後再打

想問下你地客製強化會整攻定會心多

好啊 其實都係for唔洗打code咁煩既姐

銃槍

更新未

原來你都係雙刀命

打埋場鋼龍加我
我係鎚撚

push

求加埋 id:俺俺

有冇歷古歷古 Hea玩左幾日追唔到進度

加埋

完全無人理

返緊工

毒撚打機都係無人理

想加

Code

因為本佛仲未回歸

6WYXcat2dypd 已經識背

巴打 帶打消果實 多啲補 治療煙 回家玉 入去試下solo啦
係街幫唔到

仲有幾場 keep going?

打完主任麒麟之後 點開主線任

如果你兩貓左，就唔好返嚟

立花

hr 100

Hi

69

雙刀一開始真係好好玩 後期隻隻都鬼咁大隻好難打

想加
有冇code

金冠

不了

要去左個集會區先得 7E8jjyrDaBjB

順便加埋我

大神好謙虛

係 手短真係好大問題

叫咩名 唔係好想加左d街人入去

繼續定係開屍套？

掛住你啊 已經晚晚念經你都係唔出現

我加左你好多好多次啦喎

大神笑鳩我D小薯
一睇你個樣就知你140HR以上

入咗, 名係丙胺酸

你返緊工

開左了

咁又未到 hr呢d野過左50就一樣咁高咁大啦

想轉玩充能斧，有咩推薦

好驚貓

想打歷戰司徒

巴打加埋得唔得

可能平時太多公會名片 冇理到

當增加下挑戰性 貓左都冇乜所謂 玩下姐

有15 分 1金2銀 鋼龍, 有冇巴打打

加多我次

新手太刀一問
點解有時用r2+三角會冇左跳起斬
明明直插個下中左

136hr點跟

136

入人地歷戰雄火 個㗎仔hr78都無17營

你開左刃未
定係比條龍斷左

-3

一早喺到鳥

弓有無咩混裝推薦

可以去弓討論區睇下

打好耐。。。

加埋 saya字頭

仲有冇位可唔可以加我

我笑左

食飯沖涼先
今晚再打

唔怪得你輸

隻貓叫牙朗貢廢

小隊位有限，?

哇屌 差少少貓

你地叫咩名 我唔想加左d街人

狂食粉塵

屌 agger

繼續定其他？

陣間入，幫人打埋三古龍先

唔係丫入左集會所之後先加到你嫁 你入左個個code既集會所未？

你熄左嘅？

我係街 一陣番去入你房

頂你都126啦

我要太刀呀

我開鋼龍？

小夜

我開左

同埋唔係有個再高級啲架咩

我叫天少 新手求join

你係玩弓 53hr？

個集會所full左

大神又笑我

49hr個麒麟點過 電一下秒撚左

韓仔雷到

有無網址

其實客製強化大家會點揀

好啊

搵post有幾難呀

已經無左班底團

想知道大家打完冥燈 係咪都淨係瘋狂刷珠？

shit

有冇歷古歷古

點樣開刃刀
同埋冇比龍斷

大龍脈石點拎，要練金？

你加曬集會所入面既人就無錯

係唔係簡營地果時
D字變左白色選唔到
就代表場主未開果個營地？

你不在 當我最需要。。。

2位大神又扮豬食老虎

耐。。。裝

想整把天上天下刀 d硬幣點整

好基
我仲未比你吹過

諗住轉行玩太刀

著左果陣無死過 夠鐘即死

有冇歷古團？

Cd緊換體力裝

仲有兩三場 一間再打

天上天下刀D硬幣點有

4樓 任務

火龍硬幣係咪打蒼火

鬥技場上位

係

thanks saya巴 toxic巴

好似係打競技場d任

入左了

仲唔快d返黎比我含！

用埋風漂個技 打三兄弟5分鐘左右一場 2-3粒珠
其實拎嚟刷廢珠練金都幾好

已轉

求幫過雙爆龍HR29

房號: 4bNBvZbMzQjG
夠人就開波

平時就咁三角/圓圈/三角+圓圈 儲紅bar
滿左之後用r2 最後一下斬中會開刃 個刀框會變色
橙刃應該用到 紅刃有兩倍傷
玩到極致可以練埋r2圓圈 看破斬極速開刃

曾經有人屌話耐電裝可以著成場呀？

明白 唔該巴打
但係r2圓圈唔識用 咩時候先用呢？

就比龍打中既時候用
可以搵啲片睇 或者 自己solo慢慢捉時機

唔係咁易啊,小心貓車

鋼龍任斷左

時機捉得岩會有好爽既聲同埋閃左下
可以接多下r2 等同於就咁r2既最後一下 開到刃

有時禁左都用唔到
佢仲出緊招 好似d技會delay咁

係難用架啦
但係掌握左就乜鳩都擋到

兩格鋼龍-2
X27vBXyB8BD

食飯先 等陣再黎

ok

我都要食飯

其實都幾好

自然反應 怕中招 好容易早出咗

同房個akira睇緊fate extra

早出咪早出囉
避到招 又一條好漢 下次再試過

試過看破完之後 把刀有藍光 但三角 >r2出唔到氣刃

好似唔洗撳三角
平時我出完看破好似係咁撳r2就得
不過撳慣左 唔係好記得岩唔岩

R8武器係咪只可以客製強化一次

yes 如此類推 直至r6

角龍盾斧配攻7 弱突
但負會心好撚煩惱

求幫過主線滅盡
3MLBJFcZQixn

打雙爆鱗

用左激運票比人入嚟分錢

入左

屌, 打鋼龍斷咗線 , 巴打sorry

Set 1個人

HF套電影出左未

60HR仲未見過弱特珠

比4粒你 3粒我夠用

有冇人打冥燈幫手，想要幽角
4j4iZArLH88J

願意用攻擊珠同你換

先60HR學人話未見過

有排

有冇巴打carry,卡左好耐

到底做乜鳩

有超心有攻擊 有岩自己既英雄石
不過一粒弱特都冇

美斯我食飯啦

黎緊等一陣

無錯？

大龍脈石係咪要hr50以上先會出?

room no？冇錯

近戰打左3日機之後又無人權
重弩擴散教開始掘起

78hr都無一粒攻粒

想易d 過記得帶大爆g 同閃光彈

3個go嗎?

入左再求救囉

Juno 爆角速殺團。不死。爆角 各位大老
3wfWyDHZ6hGm

調查有金 -4

三個夠斬死佢啦

103HR先出一粒

我太廢

耐沖珠幫到你

巴打鎚用緊咩裝 想抄考下

I Come

有無巴打想刷 -2仲

我有套裝專打團

特登塞一粒落去

特別係屍套

成村太刀撚係後腳亂舞

有耐衝珠輸出，上紅盾快勁多

嚟多次

來過

齊人未

Join 唔到

已開

兩格鋼龍-1
X27vBXyB8BD

隻夢幻之雀搵極都搵唔到 化石魚都兩條啦

其實啲人話成日俾太刀斬到
到底要點先唔斬到佢地

唔好攻擊

真

丟石

看破值唔值 定係用達人煙算

無歷古團？

有冇人趙過燈龍?

新手
打到去研究基地,想問有無方法番去最初條村?定要過哂呢度D劇情先番到去?個基地無加工場,好多配套都無

試緊用起手裝可以打到幾遠
利申終於捱到下位慘爪

Touch pad

有時要等一等，未必即時見到

有無人一齊打juno ?

你玩咩
除左雙刀 弓好少見看破

轉大劍打走人算

雙刀

全程著住潛行衫聽到雞叫但唔見有

有生之年終於出幽角
9粒幽玉真係拿黎打乒乓波都得

雞叫就一定係出咗，一係就等一等，一係就望下地下
我試過有兩隻跌咗落地 係地下叫

大劍又屌，用槌又屌

見太刀咁多人反 決定轉用其他武器

之後入街場追住人打

你轉轉武器好d

我試到角龍頂唔到
全部招都係秒

新教派?

Juno 好難爆角

想打歷古歷古

sor,最尾貓左

不動戰衣個任有人打嗎

D仆街草食龍成日企高整跌d雞

#metoo

呢度有冇人打過剛刃珠出黎?

想問達人煙有幾多秒效果 唔會一走開左就冇左加會心掛

係咪要白斬先唔彈?

一個月唔夠就HR90

我估concoin都意料不及

多謝3位

又斷

但係我得d2格場

我唔介意呀

我

食到會比個狀態你 走開都會有 無左就要返黎食多次
支煙好似60秒

有1粒

弓手有咩混裝推薦？冥燈好冇用

有咩用 想鍊左佢

我有3格 2死屍套

冇乜 好似得雙刀啱用

就係想問走開左有幾多持續時間

貓車達人

想問下依家四人場玩輕弩仲有冇貢獻?

一齊打

想莊

請問弓手 墊步流 點用
Lock完 滑步後先即禁r2? 定成個過程都要禁實r2

2星期鬆d3星期

6xyciTEbsXAf

禁實L2 R2射>X即禁R2再射>X即禁R2再射

唔該哂
第一野禁完L2 R2 就lock左 之後唔使再禁L2瞄？

唔知你地ID 滿人開一埸先

禾是日文名

胡迪

noname

推推

小妹先系

係時候砌核武角龍盾斧去斬9冥燈龍

冥燈主線求CURRY

7348FtG4Jxk

唔該兩位巴打，我打左咁耐都係用緊盾斧，伸到最高都係掂唔到佢個死龍頭
不過好彩出左兩隻角

7348FptG4Jxk

冥燈主線求CURRY

7348FptG4Jxk

仲有冇位

銃槍冇限全彈放出

條友做乜鳩

有冇巴打打龍打到悶??

我捉左成個下午小動物

太刀

打緊fgo

打冥燈打到想死

屌 用金票買左粒屍套寶玉就挖到粒

搭單問 弓手既蓄力 墊步再射其實係咪算射緊蓄2? 再駁剛射既話個下係咪都計蓄2?

屌，街場啲人打鋼龍都唔閃下佢，我閃左13次

Same 冇乜動力刷珠

冥燈主線求CURRY -2

7348FptG4Jxk

可以試下解食材，我解左兩日

條古代魚仲未釣到

一唔見就係要restart???

Jerry巴仲係唔係度 入左你房了

我已經解哂

用弓想斷龍尾同龍角係咪一定要用龍矢?
剛射同普通是咪一定斷唔到?

用黃金餌好快上釣

做下生態研究

dlc如果得一條恐暴龍咪又係幾個鐘玩完

想連刷幾埸 自由 鋼龍 -3
準備開埸

刷素材->兩套裝整哂->武整齊哂->完

想要雷狼龍
啲裝太型

係咁係龍結晶8 同 瘴氣15來回飛
我果時好似刷左9個字

你唔係以為你幾個鐘就打到粒寶玉下話

今集啲模組要畫過哂點快到

斷尾要用龍矢 破角唔洗
另外唔係好明今集斷尾個機制 我記得以前係狂射條尾射到咁上下用近戰一野就斷到
今集可唔可以都係咁靠平射積累斷尾最後一下龍矢斷?

我係度啊 做咩

想入小隊

有冇人刷炎王？

加左

歷戰？

我都係咁做，刷左成個鐘，一唔見就飛去第二張圖

見到但釣唔成唔使灰心，等一陣佢會返嚟

No

唔該jerry巴 平時要入你地區 禁切換小隊就可以？

岩岩打完主線
想問玩斬斧咩裝比較岩用
目前用緊滅盡裝
冥登裝睇效似 for 遠武？
好鬼型但好似對近武加成不大

只刷 自由 鋼龍 -3
大約打兩三場

爆左機都未見到蒼火龍
可以係邊到開

jerry係mhw叫咩

真係好低能，出1粒都唔肯

好想入 但係街

JUNO 4格 2金
7zTPyXFwfE2L

-2-2-2

coming

Sorry 唔雷大家了

貓車姐，又有乜可怕喎

冇哂屍套？

總算刷出左回避裝衣任務

我想問古代龍人鍊金術點拎？

43WvAidQEErG 主線冥燈 -2

有冇人想刷冬冬三兄弟

咁我食埋晚飯先 仲有位先join

爆主線

係加人別人集會所度禁所屬小隊就得 快好多唔洗打code

吞精

鴨仔

唔該

想問輕重弩係咪已經收哂皮
更新左 用其他彈就算打弱點都唔係扣好多
有冇咩強弩裝配置

返黎話我知 我今晚應該1點訓

Pish

有 LAST一埸 -1人

小隊仲有冇位

好似無上限 見唔到人既集會所就得16個位

就嚟解晒自由任

主線冥燈 -2

置頂冇左拎達人煙既方法既

6xyciTEbsXAf 歷任屍套-1

仲未有動力打

Solo 就一定冇以前咁快
但用斬裂打歷戰炎王都可以15分鐘內
係每次轉區都要番一番營地補彈

有無人一齊打鬥技場

冥燈-3
WbHHKajnNDz

-2
但3人出發

炎王 自由 -3

歷c套 兩格
-2

原來有個下位2隻奇撚活動
雙幻影

想爆角

有無人可以幫打個鬥技場 想囉硬幣整天上天下太刀

你其他彈=斬裂？
用通常，貫通都打到條龍啪啪聲啦

可能要聽日了 返到嚟你都應該瞓咗

廢青

我想整套爆炸太刀裝，但係冇咩頭緒

突然覺得盾斧用屍套裝都唔差

唔緊要我諗我聽日夜晚都會係度

自由 鋼龍 -2
大約打兩三場

強弓珠影唔影響龍箭傷害

巴打們好勁

好想抄巴打你套匠裝 但冇石
不如我俾粒英雄石你換你啲珠

龍骨中係邊度拎先可以拎到大量

啲珠唔算難刷掛?

老老豆豆 其實仲有一粒彈等緊應該又會NERF

有冇高手carry 可以幫打hr49麒麟 ？

4hYvByD4YYGs -3

有歷戰juno

又要問有冇歷古團了

其實我仲有 不過想抖下

I'd?

有人開鋼龍

等me入返嚟打先

佢兩粒超心 又渾身 又匠 又痛擊
咁都唔難

一切都係運，粒英雄石就嚟比我屌到化

有冇巴打玩拔刀龍箭??

Push

有冇巴打打歷戰juno

有無巴打知整唔整屍套弓好 ？

我打 房code?

用緊

貓左兩次嘅旺角美欺最尾淆到打都唔敢打

呢套好好用

好過貓3啦

有冇高手carry 可以幫打hr49麒麟 ？

4hYvByD4YYGs -1

麒麟幫你唔到

可以幫手打主線滅盡龍嗎 ? 3xjp3Wa4esTe

己經4粒痛擊都無超心

開左場？

打奇撚其實洗唔洗撐雷抗
反正中雷都係一下秒

試下砌先
應該用片手個套屬解轉爆護石+炎王太刀就得

其實唔洗
啲雷位好易睇

33雷耐 一下扣我5分一都無

用緊飛雷 邊把會好啲

如果dlc得一條龍
建議難度加大
報酬減少
否則又好快冇人玩
唔同武器所得既報酬唔同
指定裝備

屌我又盲左

有無人打歷戰屍套龍？
36nHMrevzA3L

歷戰個隻啵 我40雷耐都扣起碼一半

全開珠

滿足特定條件，一定時間內 提高會心 減耐力消耗

特定條件姐係咩意思？

有無人打鬥技場, 一人接一任
7JXiKFKeCD4

唔打啦?

無哂歷古了

入緊

歷戰個隻就一半唔到囉 我玩遠攻

你地點撐咁高
如果揀哂d雷裝
D技又唔係好岩用
除左保仲都冇咩用

我開

打boss2分鐘或者扣左180血

食個屬耐大 耐雷珠

歷戰屍套-1
小隊內

試過53雷耐 好穩陣

奇撚裝加3粒雷耐珠/耐雷衣
武器用火屬
打得慢好過打唔贏
個陣用咗20分鐘先過到

仲有人打嗎？
-1

我打緊hr49果隻
本身乜都唔食，有21雷抗391防
150血都秒

3人都夠打既 go

點解個箱得9版, 有冇方法多啲???

得9版儲唔到裝

唔嬲都冇乜嘢 一嬲就秒鳩你
我仲要係用太刀

爆鱗嗰把太刀勁啲

防具染色終於有得用虹色

係咪打橙字傷害就計弱點特效??

sorry 按出擊左

有冇巴打可以帶打冥燈
3iYPhnQvF6s3

橙字應該係弱點 弱點得效係加會心率 會心會見到數字下面有一點 ／閃左下

鴨仔個套點解可以咁撚勁 又有高耳又有95％爆擊

歷古炎王
3格

7rbNQih6aERK

點用

唔該曬巴打

分享下ok？

佢套咩裝黎
咁Q勁,咁睇,仲玩到無恥弩WO

太刀係咪好難爆juno角 用緊佢把刀係咁彈

sor 巴打

好波

好正常

90%姐，我用冥燈刀多格屈技，少格就好似日本仔嗰套咁屈全攻

有冇任要幫手/缺人

要白斬先斬得入 (好似係

Juno 一銀一金
43WvAidQEErG

PUSH

我見大部份都只係用超會心1lv 係唔夠珠定係其實超會心1lv就夠???

我都sor 入場2分鐘就死 著住不動feel唔到少血

1-8星自由任全破，團長會比個任你，要你係鬥技場打風飄，慘爪，角龍，火龍，贏咗就有

最少都
裝彈2
弱3
超會3
精神抖擻3
攻4～7

好撚易啵
你斬個頭唔好斬啲角
一係就用r2斬 r2係點都唔會彈刀 再用r2三角

第一次見有人係條龍啱啱訓底
人未到齊 爆炸桶未擺 就去搞醒條龍
（之後有人1貓）
準備好先整醒佢 輕鬆啲 唔好咩

有人打嗎

me都未走，做乜-2

有冇巴打得閒幫手過

風漂

太刀？求share

thx

虹色係點樣架

學到野
陣間單機試下先

不斷轉色

感激

眼罩
杜賓
炎王
滅盡
狗撚

有冇幫人打49麒麟 街場太撚廢啲人

大劍真儲大家最高幾多 用咩技

會心500一hit

屌 有人3貓左
我再開
-2

大家通常邊到參考人地配裝

刷唔到巴打啲珠

齊人

係咪rice嗰個，入左

個頭唔係眼罩 可能係火龍頭

下位雌火龍都三貓
無信心玩了

睇睇下, 整套滅盡龍既裝黎著好似唔錯, 仲係全身下位裝

歷戰juno 6xyciTEbsXAf -2

我想知上位有d 任係藍clear

但我唔知要捉邊一隻可以點check

終於打贏左唔該晒呀

我想刷英雄石變刷齊晒啲珠，多啲打歷古,拎啲大龍脈石去鍊金，我都鍊咗唔少好野出嚟

有冇人幫手打HR49隻麒麟

網上面好似有全自由任list

有無人一齊啊

笑撚左

無左既

我close左你地先有興趣

無既

炎王核爆即死2個

走唔到

其實我都係玩少你3 40個鐘姐 點先可以打到咁多條歷古

唔係3個咩

梳

得返1場

歷戰炎王-1
36nHMrevzA3L

有冇玩拔刀龍箭既巴打share下配裝

要有好班底standby

順便拉我入小隊

係3個

我冇死 我走到

邊個係你 53hr斬axe？

下次閃鳩佢落嚟

冇玩4日 我番黎喇

你冇加入juno任？

我仆緊街 以為你地冇死

其他係除左斬列彈
玩重弩都冇咩彈選擇 最勁個粒擴散成日比人屌
玩通常貫穿個類唔打弱點就扣1 2 咁

jeff係邊個

無啊 被排斥

我發覺唔係好多人放爆g, 係佢地唔知定今集細效咗

岩岩咪有一個位

你搵個叫noname

我點叫你好

要有幾個癡線佬一齊倍我癲先有咁多，有時佢開場我執到，有時我開又到佢執返，另外之前我地兩格紫都會照刷，所以刷得多

屌，梳，瞓係地下都畀佢咬死

仲有冇任

無了，我走返出去雷其他人先

再打多次
今晚下下比條龍撞兩野就暈左

我未莊小隊ching

岩岩打場4 斬裂

隻鋼龍閃落之地就郁唔到了

刷乜野任易d出珠,
成日跌埋哂d垃圾珠

仲有失衡咩 定係我平時自己SOLO效果唔顯著

無玩2日 我返黎喇

thanks啱啱屍套班巴打

好多人唔用道具 懶得搞
當無雙玩
閃彈唔用，大爆g唔用

兩個姐
你地未入黎有人已經死左次

冇哂了

我有4格炎王打唔打

好

佛祖係咪真係無淫念嫁

有冇高手巴打可以解答下我點解超會心1lv就夠 係咪3oh 唔抵用??

有冇得join

除左noname仲有邊個係巴打

聽講佛祖去左屌女

有冇歷戰團

jerry小隊係咪叫？？？

我是jeff

拉埋我 鳩劈貓左果個

幫佢答 係

我有C龍4格15 mins

Jerry仲打唔打 佢唔繼續就仲有位

本佛去左寶蓮禪寺修行

1先唔抵用 3先有用
你未打到超會珠前 得兩件裝係有依招 所以寧願唔用住 等有珠先出3lv技

求list

係 本身諗住幾個人 加加下越黎越多 其他圈子既人都入埋去 依家係巴打都加

小隊係咪爆人

你地打

炎王得2場 完左你開？

唔會爆嫁啵 你叫咩名

無摸個手制2日
個菇制好好摸呀

我指集會所

6xyciTEbsXAf
咁個位巴打入啦

換左爆鱗把刀 放3攻擊 3爆破 1渾身 點睇
未諗到護石用咩

次次都係俾JUNO大叫, 然後中飛上天打落黎果招秒左

有無人打歷戰炎王 小隊

認真？
我新手唔識

堆龍耐用生命值硬接

超會心個priority 比較後，砌好其他技先

原來係咁 多謝解答 我見好多巴打分享裝都係超會心1lv 以為1lv就夠

有冇人有得打usj

歷戰炎王龍-1

諗緊用耳塞, 但唔知要幾多LV先夠

耳塞係砌就要5啦

未試過，玩爆屬嘅話係咪堆返攻擊會好過會心？

呢邊都有 -1 6xyciTEbsXAf

好慘

我同pokemon打場屍套先 一陣開

last 一個任

熔山龍a用唔到鎧珠強化係咪我主線未推夠定係上位裝冇得強化 ?

另外想問入小隊係要角色名定係ps plus id? 我係用日文名

想莊小隊，邊度報名

滿人

好啊 鐘意有人侵埋我玩

有冇人打力戰麒麟？

係人地死左之後

自動彈句

屌佢老母真係爽爆

我想要冥燈幽角 有冇人可以開場俾我

留code啦

有冇缺？想莊炎王

49hr任打?

我個人未試過玩攻擊
我呢套都係就咁將片手麻屬轉爆屬
佢都係玩會心

街場應該大把

任就任，歷古就歷古，打清楚

我搵咗好耐都冇

你係唔係打緊嫁？我入你個集會所加你入去？

49hr 隻奇撚應該點打 正常係咪秒

輕弩簡單過

力戰麒麟(49hr)
7drep3tJ3Chh

有冇人有歷古

條件個到就咁較9星 直接搵
自由個到成堆

佢秒你係正常嘅

佢點頭係前面放一道好大既雷個招會秒 著雷抗衫會頂到一下 其他都秒唔到

下位solo都成日三貓係咪唔岩玩呢隻驚

唔比犯錯既

juno頭a
火龍甲b
炎皇手b
Juno腰b
Juno腳a
護石用集中/超心/攻擊

珠就2粒超心 1粒攻擊
仲有其餘三粒插體力
打屍套就轉耐瘴

咩龍先
雄火龍帶唔夠閃光彈應該係非戰之罪

有冇巴打雙刀用冥燈火龍套？

搵幫手囉

好撚灰

氣刃斬緊 炎王先來爆大

雌火 充能斧

真係唔知點解搵唔到

有野做 我唔打住

咩屬雙刀都有

好呀 我開個集會所等你入嚟
6azjbAXss6b

角色咋我in game invite你睇唔到你psn

仲有冇歷古隊

初接觸MH？
係的話過去充能斧post學上紅盾紅劍，再去殺返3 4隻毒妖鳥就冇問題，掛

Sorry 貓左

唔好貪刀
睇下人d 片

雌火主要都係留意招勾尾

有冇巴打可以幫手打主線炎王
7pQWwfQhy3DY

想請問你打唔打到日文名
如果唔得唯有搵日入你集會所親身見一次面做invite?

用套on9雙刀裝 用太刀一刀碌走無限loop
我死親都係斬錯位彈刀個硬直比佢連技

唔洗打你名嫁 我知道個個係你我就加到嫁啦 主要係唔想加左d街人姐

冥燈求carry
mpxHANMY8ta

開左歷戰炎王了 小隊-3

套飛雷龍裝夠我去到角龍 終於頂唔順要換

點入小隊

陪我

有意

搵jerry拉你

個小隊唔係我開 要jerry巴加人

第一次係集會所見到人

你仲有冇位？

ok
遲下有機會出一次任

拉我拉我

係小隊唔見你個任

Jerry你係邊

點解我見唔到你個場 係唔係小隊爆左人分開左兩個集會所

搞咩 點解我次次開場你都睇唔到

Yes

TOXIC JOINED

我係屋企

36b6RteunEyt

想莊但小隊唔見

Rbt巴
Can i koin?

連toxic都入到 理論上應該無問題

我淨係見到慘爪任

你開咗？我見唔到你個場

是但啦

有4紫炎王1貓

但唔敢開

直情唔見你既任

佢地係7E8jjyrDaBJB wo

咁你個code係咩 如果係會因為爆人而分開既話咁小隊真係無用

搏盡無悔 我想打

+1

你下位裝會死架喎

開左呀

我同D巴打打場先 一陣睇個code

okok

可能戰紋頭

終於完主線
歷戰I am ready

咁我開任....

hr 49了, 然而眠片未整好

想問下做緊達人煙筒捉完飛雷龍無下個任是唔是bug左

4紫1貓炎王任

NBi22P4GCkc

-3

下個任唔係要去熱氣雲搵學者, 接岩賊交貨任?

D無擊珠多撚到扔

唔見任

原來係3紫

多數打咩任出？

唔好意思 我登龍斬個時佢爆大我閃唔切

點記得

原來係你

屌，又滿人

歷戰古龍 打撚到唔想要

入左集會所

我打完 49任就有得長刷了

估唔到啊呢

toni？

你地仲打唔打？

小隊成員已滿

原來會滿 咁小隊真係無乜用

而家先打到櫻火

唔是係研究基地搵小矮人接架咩

佢無感嘆號比我

有無錯？

我打啊

打火龍類 帶定13粒閃光彈套餐
佢一飛就閃尻佢
紅盾 入彈 超解
劈多幾下又訓左係度
再黎多下超解
下位的話就差唔多回家訓覺了

用埋粉塵都救唔到

人地話小隊，你揪大團

開左

15分2貓

睇路

炎王 3格

15分2貓

Yes 就係冇錢買裝

3紫1貓炎王任

NBi22P4GCkc

-1

刷左juno先啦，你太易貓

想問下太刀撚們點配裝
我成日登龍斬俾條龍吼番落黎諗緊砌唔砌耳塞5

打juno真係唔太敢慳，醒番仲要打多陣，好易出事

補圖

有套高耳匠太刀裝

雌火唔帶冇咩所謂
雄火唔帶真係等到聽朝佢先落番黎

大刀耳塞真係必備，有時大迴旋斬嗰吓比佢cut真係屌晒鬼

輕輕鬆鬆過關
100hr clear

撩交打衫幾有用

有無人打奇撚